---
title: "welcome back pie!"
date: "2005-01-05T02:07:00+07:00"
tags:
    - Friends
---

Pie udah balik lagi maen scramble. Kemaren2 sempet berenti.. 'ntah ada
apa, cuman yang pasti ada sms yang gw terima kemaren.

Nah jeZz, Ochie, Baby_lynn, sekarang "musuh besar" kalian dah balik
iduppppppppppppppp... ati2 loooo.. rank lo bisa kagak naek2!!!

**WB PIE !!**
